# Pokedex-app final

### Критерии приемки

- При загрузке страницы должен отправляться апи запрос на получение списка покемонов
- Полученные покемоны должны отображаться в виде плитки (3-4 покемона в 1 ряду)
- В карточке покемона должна быть показана аватарка, имя, id, а также кнопка в двух состояниях "Поймать!" и "Пойман". В состоянии "Пойман" кнопка должна становиться disabled
- При нажатии на кнопку "Поймать!" кнопка должна переходить в состояние "Пойман". Состояние "Пойман" должно сохраняться до тех пор, пока не перезагружена страница. Поймать можно любого покемона.
- На странице должна быть пагинация, либо постраничная, либо в виде endless scroll (на ваше усмотрение)
- При переходе на вкладку "Пойманные покемоны" должны попадать те покемоны, у которых была нажата кнопка "Поймать!"
- Если при переходе на вкладку "Пойманные покемоны" еще не был пойман ни один покемон, то должна быть отображена страница с информацией о том, что ни один покемон пока не пойман
- При нажатии на карточку покемона на главной странице и на вкладке пойманных покемонов должна отображаться страница с информацией об этом покемоне
- На странице с информацией о покемоне должна отображаться информация о покемоне, полученная по запросу `https://pokeapi.co/api/v2/pokemon/{id or name}`: Имя, id, способность, статус (пойман или нет), дата поимки (при поимке покемона нужно доработать функционал, что помимо поимки покемона добавляется дата и время его поимки, ДД-ММ-ГГГГ ЧЧ-ММ-СС)
- На странице с информацией о покемоне должна быть кнопка "Назад" для возвращения на главную страницу или на страницу с пойманными покемонами (в зависимости от того, на какой странице мы нажали на карточку покемона)
- В случае введения в адресную строку несуществующего пути приложения должна быть отображена кастомная страница 404
- **Пойманные покемоны должны сохраняться после перезагрузки страницы**

### Требования по выполнению задачи

- В приложение должен быть добавлен Redux/RTK Query/MobX (на ваше усмотрение)
- Пойманные покемоны должны храниться в сторе
- Redux/MobX должен быть имплементирован в текущую архитектуру приложения